Ubisoft 加拿大辦公室被挾持人質 (2020/11/14)

上晒天台

咩事

法文

試新game場境

啱啱發生
未有更多細節

好撚好笑

當地警察已經做緊野

加拿大 Ubisoft watchdogs 揮春
中共做野唔洗你教

同Valhalla有關?

人質任用fuse就啱

每日郵報link

係咪game 太廢比人報仇

雖然唔應該笑
但係我想講 佢地都有今日啦

整game唔好要有生命危險?

可以出返張新地圖

近期好似得呢隻

上天台係咩意思 見天台d員工好似唔算好慌張咁

係咪隻新watchdog 影射到啲野

montreal係刺客 toronto先係watchdog

宣傳新game?

人質信條

應該係block左自己係天台 暫時安全

watchdog?

Ubisoft apologizes for discriminatory language

R6有新DLC了

加拿大連登仔

Live
不過香港應該睇唔到

啲警察咁樣包圍好似好大鑊咁？

裝甲車？

係
睇片見到有野塞住天台門口
亦都有人走到出office
未知大廈入邊人質人數

SWAT基本裝
就算一條友拎手槍都會出
仲要有人大量人質

UBug咗上天台咁話喇喎

LIVE

There are no injuries reported.

Wtf

我以為慶功party
係咪隻ac太多bugs 個玩家忍無可忍就衝上去理論當年有線cut台都出刀啦

條友咩心態

天台冇牆冇木門點用

今次一定唔再買ubisoft

就信埋你今次

屌! 又中bug!

其實因乜事先？

會唔會衝入去幫佢換server

未知
Live緊

AC Valhalla 太爛
D 人上去尋仇

Farcry

刺客教條

又真係幾好笑 你唔會話

This is what happens when you charge too much for DLC /s

可能打機bug到自己都bug埋

恐怖襲擊？

搵ying掉幾粒閃光蛋跟住拎人質走啦

rainbow six真實版

玩緊現實版watchdogs

rayman

咚咚咚咚

Money heist

你估吓cyberpunk 2077班友收咗幾多刀片
好似有線咁
冇人應該死但係ubi又唔係真係無辜嘅
Watchdog 整到刺客咁

成粒鍾都仲未知咩事

咩人做嘅？

Watchdog 都未出聲

係現實版r6 siege

AC岩岩出ma

垃圾法文聽力聽到︰

有人係辦公室打911話有人質情況，之後特種部隊到場
警察封鎖左附近街道
暫無傷亡
有人質驚慌咁上左天台

講左好多廢話，但總之講呢講去都係個句—暫未清楚，警方未有報告

睇落入面員工仲同出面通訊到 但到而家都唔知做咩

天台開左門落去

中bug中到要報復

巴打喺邊度學法文?

邊d係人質？點解個天台咁多人嘅

我都笑咗一齊落地獄

自學

好似係swatting

rainbow 6 新DLC

fuse the hostage！

要等官方證實消息先知

rainbow6 有新圖出

仆街rainbow終於可以用直昇機spawn天台

補充︰

有員工去屋頂後用雜物擋住門
有部分自己鎖左入會議室
侵入者有槍
還對峙中

新聞話有部分走左上天台後用野擋住對樓梯門

R6:Montreal

rainbow six siege

即係屋頂個d 唔係人質?

係咪隻新刺客太伏

Rainbow six siege 人質模式

一早話撚佐唔好再幫襯ON9 UBI 係唔聽 出事喇

屌
上次fuse死咗人質
殺咗兩個人都負緊500幾分

我仲諗個犯唔驚被人snipe

無事？寫稿拎靈感

UPDATE: Police sources say that the situation at the Montreal Ubisoft building "looks like" a hoax. A police situation is still underway.

點撚樣

報假案??

好可能係prank call/ false alarm

不過都好過真係r6嘅

咁撚多人一齊合作報假案？

暫時消息似係報假案
好在冇事

仲要咁大批警力出晒黎

無人質咪唔洗拯救人質

笑死
trailer假完走去假報案

新R6 DLC做得太真
嚇親D同事

點都好啦冇傷亡就最好

俄式救人質

聽日deadline, fix唔切bug
call 911先

Ubi加拿大辦公室

人質

多人遊戲
快速對戰

應該不滿啲games太多bug

終於連個緊急報警系統都bug埋

根本食花生係全世界普世價值黎，係有啲人係要搶道德高地

R6新場：Our office

幽默版連登仔

痴線
個po咁都可以有偽善道德撚出嚟搶高地

watch dog 個DLC 要2021 dklm

DLLM

真人拍trailer

Abstergo

整驚真係太辛苦。

係咪傻咗 整動畫又危險 整game又危險

咁搞笑電影情節

just laugh 笑笑小電影 2020

玩野咩

即係點？真係假？

法國政府本身好重視ubi呢間公司 當佢地為國爭光

最後變左rainbow six 宣傳就好笑

然後有咩事第一個笑/屌鳩自己人先係香港既普世價值，日日喺度打稻草人你唔悶我都悶

人地仆街等於自己仆街合理
食埋個早餐好返工場入餐具啦柒頭

一二三四五六七，多勞多得！星期一到星期七，多勞多得！

口德-1

太多bugs

笑撚左，口德個個-1

老實講都差唔多，多左的道德撚扣翻少少分

not social distancing

靚抽

要死都係騰訊 or ea 死先啦

Kill the hostage every hour until you fixed the potato powered server

要死都係騰訊 or Blizzard 死先啦

係咪太多bug 搞到癲左？

個post啲人咁撚認真

Montreal 班人抵9死，極大量左膠

毒撚打機打到痴尻咗線

om9到 打機打上腦？

吊信仰之躍啦

信仰之躍

係咪玩刺客玩到痴左線

呢個post啲柒頭
個道德高地咁撚高，覺唔覺凍

真
成班傻鳩

拎刀cut有線就笑哈哈

呢間詐騙公司比人搞就出黎做左膠

第二個個好岩， 講真痴線佬有槍既佢點都挖到一支出黎，禁槍抹殺左保護自己既可能性

爭一粒，一聽就係業餘

FALSE ALARM

麻煩撳一撳入去睇下先

係加拿大生活根本冇咩鬥爭，無咩左膠右膠，整飛草大家就係好朋友
利申：Montreal 撚

竟然冇人話係因為佢哋啲game太多bug

多BUG應該就差唔多

其實冇媒體播唔係會對人質好d咩？

電影式播遊戲玩法
買之前:
好正好似做緊007
買之後:
屌你麗晶大賓館?+-

連燈仔只敢串毒撚出氣

你覺得有得播佢哋會唔播咩 理撚得你生定死咩

Montreal今日幾多度?

犯人：ps版刺客無雙點解冇血 唔改番有血我燒死哂你地

得你地亞洲人有事渣

係咪隻刺客閹割版激嬲人？

好toxic

加拿大DedSec放人啦

抵撚死
刺客變垃圾RPG
R6死唔NERV C4 BAN PEEKING

整閪game 丫拿

係咪去錯地方啊屌
係都naughtydog先啦

DLC收咁撚多錢啊拿

要死都唔係ubi死先啦 你無撚嘢嗎

EA排第一啦起碼

諗起之前東京毒撚去漫畫公司放火

EA
bandai

個犯pre ordered左 watchdog?

Rainbow Six真人版?

買左watchdog 中伏？

抵撚死 殺多d

false alarm 拍緊廣告？
話晒都係大型廣告製作公司

成日話外國點點點果啲好多成世人都生活喺中文世界

用fuze 炸入去

好仆街

係都Naughty dog

屌笑撚咗

搞女權嘅話 應該係EA早過naughty dog

BF5加女兵 然後鬧玩家uneducated

ubi係女權方面都急起直追

跟本ubusoft就係Abstergo，所以班挾持者係刺客後代
你見黑旗之後嘅現代一直由聖殿騎士揸旗就知佢哋係咩立場
可能你會問邊有刺客會咁掦，但你睇返刺客無雙依家嘅玩法就知

勁撚過日本寄刀片咁多

JM9